鬼佬點解咁鐘意搵日本舊年代漫畫拍電影

確實成功
不過點解唔拍強殖裝甲,機動警察
一定勁收喎
比哂貼士班監製導演
到時記得分返份花紅比我

類似既咪有攻殼

強殖裝甲 1991年 1994年 有電影版

好型

呢套B級片，特技好流㗎，YouTube 見過有，睇完你會後悔